[LOL]依家shaco係咪無得玩

幾季無玩
近排手痕玩返
Pick返shaco 打jg 又扣勁多血 雖然有果個補血植物
Q前期隱形又短 前期傷害又nerf左勁多(其實前中後都係)
前期捏住春袋 2/0/3..3/0/3
之後都唔係好單殺唔到AD AP
除非 對面1/4血或以下
傷害完全nerf左勁多
跟住中期唔夠打 後期就完全唔夠打
基本上shaco秒ad ap唔到就等死
build 坦又比人磨到死
完全失望
我廢定點?依家shaco行咩路線?
想屌就屌

利申:main shaco S4上過鑽5

打積分玩廢英你老母比狗屌啦

混傷 出吸血槍 主點q 一樣切爆對面

以前 前期點比人屌打
一樣靠timing 出場秒AD AP 退場
然後再砌過

屌，依家前期肥都秒唔到人
玩毛

下下都比你秒 其他人玩條毛咩？

呢隻野d counter jg能力咁勁 仲比佢下下秒人咩

Riot依家唔太想啲英可以直接秒人，佢地覺得刺客英秒人太快，俾你秒個個會覺得好anti-fun，因為佢地完全無野可以做到，唔關技術意識事，就係單純俾你一野秒
所以唔知邊個版本開始佢地大執啲刺客，LB 唔再無腦QWRW，卡特唔再無腦EQWR，連talon同rengar 都俾人改左技，目的係令對手起碼有少少時間作出反應，起碼唔會話見到你個陣佢地已經黑白mon
不過就唔知點播你隻shaco無乜點執

依家單刷龍勁快
有刺背
雷神+刺背+點燃一定夠秒

唔太清楚shaco有無俾人改數值，不過係好少見人玩，就算出親場都唔覺好op

S2. 食完buff 去對面4鬼spam 盒等收頭

係咩我又唔係好覺，上次見我地隻shaco放哂盒反grave野，點知俾人反打到仆街，葛雷夫就係q普攻加雷神，我地隻shaco四分三血就俾人秒左

Graves 前期咁強勢 無人叫你用shaco同佢鬥aa嫁

刷龍係既~

但刺背多個幾%傷
但就要等CD
CD完人都死左
以前唔洗CD痛好多
究竟有無玩過

唔知啊我好少打jg，見佢係rank用shaco以為係高手黎，點知全場一個頭都無

其實係銅牌場見到shaco我就唔應該抱期望

銅場玩得比較好既可能得啫喱仔 易玩 開場勁

請緊season 2 盒可以放4-5個疊埋

我依啲萬年銅牌仔有幾隻jg見到都好開心
Amumu，佢上到六其他路就好易殺到人
葛雷夫，莫名其妙地痛
易大，銅牌場無咩人識反佢野同針對佢，廿分鐘出到裝基本上我就坐定定等carry

一葉之秋返去玩榮耀啦
Lol太低水平

我台服個ac真係叫一葉之秋，我諗我睇個陣套野都未興

可識個account 唔見左

全職高手

以前小丑背刺E就秒AD，而家Q冇傷害，以前Q220%暴擊好爽

以前肥少少 q ad就無半條
跟住仲要下下125%
E又痛
其實之前都好平衡 雖則可以秒ad ap
對面插紅眼 跟團 已經好難殺
要殺都係食兵 野區單捉果d
格硬殺的話對面保排都未必殺得到
就算殺到都要一換一
不過算啦 以前還以前 唔做老屎忽啦

黎緊evelynn都大改，隱形秒殺英愈黎愈無價值